是日早餐 飽撚勿入。。。

遠D得唔得

你射左落碗麵度